而家補習真係痴撚線

真係先唔講個老師可以點樣同K1嗰個補，但係個老豆老母有乜理由叫個K1嘅小朋友出嚟補習？K1呢啲年紀唔係應該最好由家長自己去教咩？？點解要推個小朋友出嚟補習？？？？

其實仲喺胎兒嗰時就要請補習老師對住個肚讀啲書再講解題目比佢聽 咁先贏在起跑線

睇佢俾咩價錢
褓母而家唔平

佢老豆老母連k1都唔識教
補習老師fatfat啦

係 家長cls

你個標題